［有片]孽瘤連落區天水圍扮親民都咁假

0:34 「就黎過年喇！唉～」
唉埋出聲
聽到笑撚左
佢根本扮親民都覺麻煩